何超瓊、伍淑清將在聯合國演講：暴力示威破壞平和生活

9日聯合國人權理事會第42次會議在日內瓦召開。香港各界婦女聯合協進會主席、賭王何鴻燊「二房」長女何超瓊，以及香港各界婦女聯合協進會監察顧問、美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清將在本次會議期間發表演講，「告訴世界真實的香港」。在發言前，何超瓊和伍淑清接受了大內媒體的聯合採訪。

何超瓊和伍淑清表示，過去三個月，香港所發生的一切正深刻地影響著每一個家庭和社區。暴力示威者破壞了所有香港市民的平和生活，給香港的經濟和國際形象造成巨大的損害。
幾個月來香港衝突不斷，旅遊、零售等行業受到相當影響。（資料圖片）

何超瓊：香港消費萎縮了70%

何超瓊說：「不限於旅遊業、餐飲業，整個我們（香港）的經濟現在都受到不同層次的衝擊，最可憐的是我們的一些小商戶，他們根本不能夠繼續經營。而且到現在為止，所有被破壞的公共設施還沒有機會（恢復），也不可能在這期間把它一一地恢復。很多人連交通運輸的便利都沒有了，根本不能外出，不能回到自己的工作地點。我們的消費絕對是萎縮了大概70%」。

伍淑清則指出：「（暴力分子）圍堵機場、破壞公共設施，會長時間影響大家對香港安全的概念。這個是影響香港全球（形象）的，很危險的」。

伍淑清：北京一天的工作效率等於香港三四天

此次來到聯合國人權理事會，何超瓊和伍淑清希望能夠在國際場合，告訴世界真實的香港現狀和大眾的真實想法。同時，她們也希望，西方國家與新一代的香港年輕人能夠正視中國的發展。

伍淑清說：「（我）去過內地3000多次，我們西部的地區寧夏、青海我都去過。西部的發展比以前進步很多，因為人口很多，扶貧的工作做得很成功。第一是中央的政策很好，第二我們地方的人很努力。以前說，香港一天的工作效率等於北京五天的，現在北京一天的工作效率等於香港三到四天的。」

（央視新聞）

01：

Sorry要post黨媒

哦 搬番上大陸囉

Push

我地可唔可以去信聯合國表明暴力係由黑警開始

個香港各界婦女聯合協進會乜撚嘢嚟

好彩哩個垃圾會美國一早走撚左
心諗彩你有味

聯合國一年唔知Review 幾多呢Ｄ示威CASE 我地呢D未達標準既國際示威唔比人笑已經好好。咁易比你講兩句你係咩 相反警暴盲真係達到納粹標準喇

北京咁好搬上去咪得囉
一定冇示威暴動

尤係有"各界"兩個字嘅都係........

佢都叫小商戶?

善惡到頭終有報

有之峰係度驚咩 轉頭就拆穿晒佢地謊言+撚尻佢地
前提係佢出到香港

希望去完之後制裁埋佢地

G鋒去咗德國，禮拜一啱啱見咗德國會長
走遲兩步分分鐘又畀人拉

搞清楚，係警暴所以鋪頭閂門
唔係怕示威者所以閂門

呢個世界就衰在有呢啲嚴重離地既人，咩叫人地做一曰就等如你地做三曰既野，你都未能欸過，邊度知人地做野幾能辛苦，同樣既道理一樣適用係差佬身上

關你條澳門狗乜事？

呢d會係唔係用黎比外國知邊d人支持支那之後比名單老美制裁之前葉劉去完老美開會之後制裁名單就有佢名我係你2個就醒醒定定唔好亂講野一陣比人制裁埋一份

要唔要文宣黑警點使用佢口中啲武器？

收皮啦呢啲富二代，全部有權有勢既得利益者
鬼佬咪比你噏吓囉，聽唔聽就另一件事